[快BACKUP] 831 推大肚婆前因後果 死曱甴(又名香港警察)撞完大肚婆比佢老公屌唔憤氣 屈人襲警再撻大肚婆落地

21:20 開始
推到人人都知 咪撚再比死曱甴spin

推

冇人想知?

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主

即係前後打咗個大肚婆兩鑊啦喎

此片證實事前已知有大肚婆

Btw呢條片好似係twitter都未有人upload

有冇狗仔大肚婆
想扶下

推呀 !

係咪因為太多粗口

應該係冇乜人知啫，睇得現場嘅片都知實有粗口架啦

Push

推！

警曱繼續講大話

當人員到達亞皆老街近通菜街附近拘捕一名男子期間，曾一度拉開其身旁的同行女子，並因應現場情況使用胡椒噴劑。及後，警員發現該名女子為一名孕婦

我推 撚爆你

push

Backup

推上熱門

可唔可以cut翻出嚟

求剪片

係我搵個分身ac掟條片上去先啦,咁鐘意尻吹呀嗱

推
屌佢老母呢班冚家鏟

有警甴就有粗口㗎啦

可唔可以cap出來

班仆街又講大話話拉低先知大肚

即係popo 一早知佢係大肚婆

斷正，死黑警

成班冚家剷嚟嫁，明知有大肚婆都埋去搞鳩人
根本係俾人咗屌兩句，條氣唔撚順

Eq低係咁

嘩，條片咁快BAM左

自膠

重點一：出手前已知大肚婆
重點二：唔係個男人郁手先，d狗比人屌兩野就上哂頭衝埋去

明知係大肚婆都搞

快cut片backup

Back up左再推

要幫手推

可唔可以cut重點出黎方便share？

重點果段

Pin this

撞人
照人
再打人
我屌你啦死警甴

download唔到

係狗照人，叫佢唔好撚照啦
跟住走埋黎打人

好嬲好嬲

收爹啦屌你老母 又捉多隻

咁夜都開工

推推推推推

推呢個
仆街死皇軍

警謊

推 怎可以back up?

原來旺角放工過馬路

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

推
今晚呢單嘢推特好多人推緊

旺角2分鐘過唔到馬路幾出奇，你住離島㗎

屌你老母黑警
有仔都過唔撚到頭七呀仆街

屌你老味痴撚線

推
班垃圾俾人屌幾句就發爛渣
仲話自己紀律部隊
人唔笑狗......廢事講

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Diu

再補多個夢因角度

後續

死差佬又扮嘢

推啦

你真係
你講人流關春事
對面街無人你咪唔睇車過馬路囉

推爆佢

要推到上熱門

仲味block條友咩

依D點backup 唔識

pish

佢回左篇過百字回覆，真心6uo藍
而家block

on9 根本係咪孕婦都唔應該咁對待

Push 一定要廣傳呢段

Pish

啱呀，所以見係大肚婆都推9佢囉，阻住哂想攪事呀，總之唔係差佬錯啦，係人哋有問題

又係你條5毛，連仔幾時先肯ban 柒呢啲5毛ac

有冇Twitter link

垃圾

睇完晒，所以嫁人真係咪撚嫁著d 曱甴老公。EQ低不在話，現場咁都仲帶個大肚老婆出嚟，仲要走去挑機駁拉搞到自己老婆

黑警死全家都冇人可憐 仲係到扮可愛

PUSH

屌你老豆死黑警

即係事前已經知道大肚婆

成班真係死契弟，獲獲敢做唔敢認，賤撚過恐怖組織

係！！講到明係，粗口Diu緊班黑狗撞到佢老婆，仲要衝埋嚟，證明佢哋無諗過後果，無理會其他人，死垃圾！

推到狗乸仆街 全世界都知佢係恰大肚婆嘅賤種

23:11 係唔係琴晚被死黑警扯爛衫個女仔

lm

pin呢個

個胎威脅到國家安全犯咗國安犯合情合理

死曱甴

及後先發現係孕婦？
咁明顯都分唔到？呃邊個？

死全家真係無叫錯

Twitter

backup!!!!

Push to the top

呢個重要，有前因後果

狗屋

帶埋去Twitter 推

Cls

呢啲咪係行撚大左囉
班閪官有份縱容班冚家剷差佬

呢個要推

想知，推

死黑警

警蛆死全家

真係想像唔到有幾仆街先做得出推大肚婆

聯署支持封殺微信同TikTok

食屎狗

推
明搞大肚婆

psk

推上熱門！
咁重要

明知大肚都咁 cls

死黑狗

香港黑警真係無人性

等更多人睇到

唔推唔係人！

呢邊廂熱狗

P牌 push唔到